續多啦av夢之後又一作品 「土豆麵筋」

首先先講吓「土豆麵筋」係咩嚟

土豆麵筋係台灣小食嚟 係香港應該比較少見

嗰樣同魚腐有少少似

好啦 之後到正文(慎入)

土豆係咩豆？黃豆定綠豆？低等支那話聽唔明

多啦av夢條友係支那人

好似係薯仔

支那狗扮台灣人上ppt 開post

台灣土豆係花生呀，低能仔

台語嚟 台灣土豆=花生
台灣中文 馬鈴薯=薯仔
記得細個學書面語都係叫馬鈴薯

其實啲畫入面有句 對ㄅˋ起
都幾明顯係台仔先會寫嘅注音文
點解咁多人誤會

大把都係屌咗先算
見隻字平時少見，又上蝗網見過就一律當晒蝗語

講多兩講佢哋就會話“台灣人都唔好得去邊”，“呢到係台灣定香港之類？”去轉移視線

屌

好彩我無食過